[黑色沙漠] <熊熊兒童合唱團> 休閒公會收人

熊熊兒童合唱團主要為一班上班族組成
本公會歡迎任何lv既
希望大家入黎輕輕鬆鬆玩
同吹下水搵番玩online game 既feel
主要以港澳玩家為主
我地公會長駐係瓦倫西亞-2
有興趣歡迎pm或者留言 or google form 比名我都ok
*本公會設有whatsapp group 番工吹水

家名:文仔/星林
盡量係瓦2直接密我 晚上6-11未必覆到 平時番工時不時會睇下 (角色名:職安真漢子/紫縭琉嫣)

有冇得試玩架